[集思廣益]大家放假會帶寵物去邊玩？

之前放假有帶過屋企隻哥基去彭福公園放電順便拍下片

香港仲有冇d 大草地或者一d特別d 既地方可以比d 狗去放電？

附上肥仔哥基片一段

自推一下

彭福公園幾時去會多狗啲

我諗假日就會多狗，我個日3點幾走，d 車仲排住隊入去

我啲寵物唔可以拎出街

點解唔拎得？

你估下

會帶隻龜去泳池一齊游水

利申 我隻龜叫布歐

笑左

環保大道

好彩住村屋

鼓福太多蝨

怕唔怕生到好大？

有諗過先養啦一定